[屯天元] 想學鼓

有無屯天元巴絲教鼓一對一？
初學